呢隻藥醫到肺炎好似

#路德 这个药是我们墨博士发过来的！
他说：给大家推荐一下，国外公共医疗和内科医生朋友强推荐！
请医生专家、战友核实！和赶快宣传！让在家隔离的人快点购买！服用！这个救命！
这个叫“硫酸羟氯喹片”